Докер с сервером 1С версии 3.8.17-1549 (/docker-1c-server)
Докер с сервером PostgrePRO 12 (/docker-psql-1c)
Докер Portainer  для управления докерамми через Веб морду

Файл docker-compose.yml для запуска всех контейнеров (docker-compose up -d)
